[人類圖]有無巴絲buy人類圖

用你既出生地，日期時間，
就得出你既人類圖，

有次經過誠品，見到有本書個封面大大隻字就寫住人類圖，好巴閉咁
就睇下，
講到好把炮，話集人類千萬年既古老智慧而成，有易經、印度脈輪、猶太又唔知乜，加埋量子力學同宇宙星體運行...計算出你出生時候，對你既影響，

咁佢分4個人格，
之後又乜珠，由頭個閘門到個胰臟閘門，

邊樣野係根據邊樣古智慧已經唔記得，sorr

重點就黎，
人類圖係好詳細咁講左你個既性格
當然你會話星座都得，我亦都無細心研究過星座，唔敢話星座係唔夠詳細
人類圖既詳細程度係，話比你聽你係咩人
而因為你係咩人，所以你應該做d咩決定
例如咩工啱你，咩伴侶啱你
如果揀錯唔係會死會仆街，而係會得唔到最好最適合你既人生，
咁就好易埋沒自己，之類

所以你得到你既人類圖之後，你仲要識解，之後先可以做出最適合你既決定

咁就出現左有d唔知係機構定公司，
係比人報d課程去比人分析你既人類圖，再比advise你，
你應該點決定自己既人生
之後就豐儉由人，我見過5000$幾一堂，
youtube一search人類圖就有好多channel, playlist果d
有介紹，有宣傳

利申，以上只係我個人愚見，我都唔識解，亦無上過堂
只係做過自己個人類圖，知道自己係projector ，都幾中，真係好需要人讚賞同賞識先會有動力繼續做
其他果d咪閘門同珠就完全唔識解

想知有無巴絲有補充同點睇呢樣野？
幾千蚊教你做人生成世既決定，係咪好兒戲？
唔做，隨遇而安係咪仲兒戲？

講真 自己嘅人生應該係自己親手去決定
與其比5000$去聽人廢up 倒不如多啲做下義工
周圍去發堀自己嘅人生
人生本來就係一張白紙 只係睇下你自己畫左幾多野上去

同星座有咩分別？不嬲環境影響都大過先天性格，你睇下傳銷嗰啲就知，又性情大變又剩。人類圖咪又係安慰劑咁

人類圖以你在基因層面組合的訊息，再一次賦予你力量，讓你能重新信任自己，知道可以在何時採取什麼樣的行動，做出對自己而言最正確的決定。並且讓你知道，如何正確地在人生中開創新局。

究竟點樣可以由你出生日期同地點就知道你有咩基因 姐係成個香港同一日同一分鐘出細既人就有一樣既基因？ 咁佢地係咪同一個老豆老母生？

學術台真係就快變玄學台啦
連登幾時先有命理台啊

Sorr, 我唔知屬於乜

同埋其實我都無研究，純粹想知下

整完都唔知乜黎
完全唔撚明

所以有人收錢解你聽，

搵唔搵笨真係唔敢講

不論係人類圖定係星座，紫微斗數、定係九型人格、十六型人格 ，重點係在於認識你自己，同幫助你更了解自己。

閱讀過程中，你會發現有D部分好準，幫助你重新認識呢部分的自己。
當發現某部分唔準時，亦可以令你重新審視自己，令你知道「我唔係咁嘅人」。

當你發現有D 符合你當下的性格特質，而又不想接受，咁就改變啦。
當你改變自己，重覆的事件上會因心靈同性格變化而做出唔同選擇時，你就已經改變命運。

講返人類圖，想知更多可以去圖書館借書，又或者上網搵。好多網都有解釋人類圖(特別係外國)，唔需要特別洗錢，除非你想。
以下係某D有心人寫解釋人類圖的BLOG，可以參考

當然，唔好過份執著結果，唔滿意咪改變自己。改變唔到咪做返真正自己

原來係咁

咪姐係算命

可以係咁講

科學撚表示每次見到new age撚偽科學撚就好撚心酸
成日係到話咩好多野科學解釋唔到

唔認同將人類圖同比命理

係咪唔知出生時間就畫唔到張人類圖

咪又係無根據嘅迷信

幾有趣
有無多啲資料

agree

信呢啲

學術台冇學術
屌樓主老母
星座八字都尚且可以同古人經驗統計學有關

屌你老母有冇腦嫁貼呢d 垃圾